[健身jj]有無巴絲飲過myprotein既soy protein isolate?

想問下如果同一口味既話，同whey isolate 個味會唔會差得遠？
因為見佢好平，75蚊1kg